[集思廣益]年宵擺檔賣有關「蓮」嘅product

初步暫時剩係諗到同雲中子入貨賣蓮藕
定還是劃個位好似鵝頸橋咁俾人打蓮
巴絲打點睇我個發達大計

蓮藕仔
tvb封神榜好似有教點用

蓮藕仔公仔點睇

《蓮生貴子》揮春